i promised mom to type chinese instead of english

Mom: 你可以去買生粉回來嗎
Me: sure i'll bang you later
Mom: ????

Nice joke dude

唔俾你打機就Bang人

可能人地有苦衷呢haha

I love milf

樓主聖粉

嘜能野圣粉

台仔